54歲黎明帶愛女出海避疫 傳與助手Wing牛年「追仔」｜望打破「四大外父」宿命

18年，失婚女助手陳泳儀（Wing）為黎明誕下女兒，榮升爸爸的Leon自此便湊女為樂，加上近年受疫情影響，工作量大減的Leon，幾乎將所有時間畀晒囡囡，甚少以「明福俠」形象現身網上，一家三口過得好快樂。

未有疫情前，Leon會與Wing及囡囡飛到外地享受假期，疫情關係，無得外遊下只好留在香港，今日有周刊影到Leon與Wing一家人出海玩，又指35歲的Wing已調理好身體，準備為Leon追番個「牛仔」，希望為他打破四大天王的「四大外父」宿命。

完全唔知佢生左女

生左好耐啦

失婚女助手？
即係黎明都要幫人埋單